有冇人講得農歷新年音樂好難聽

相比之下聖誕節嘅音樂好聽好多

傻，聽到都作嘔

點講得

覺

煩到仆街

恭喜 賀喜 喜上加喜

好一個迎春花

年 又過年

但一提起黑鮑
連登仔就跟住唱年又過年

上年農曆年過得幾開心，無乜聽到啲垃圾新年歌，一味嘈，唔啱音，老土到作嘔